仲有24小時結束二十歲，點運用它做一d有意義嘅事？

可以做咩先唔會白白浪費二十歲嘅時間求連登大神答

叫雞

上連登開POst問

推到開（2）

推呀～～

想整無魚翅嘅魚翅湯

試下整
然後孝敬老豆老母

搵條女扑野～

表白

不如試下去行山

大家係咪用下面諗野全部都係拍拖，叫X依d野，除咗依d同上街示威仲有咩好做架？